lunch食車仔麵谷鬼氣

見間鋪頭幾多人食
咪排隊試下囉 餓左成朝

車仔麵來來去去都係果d價錢
心諗叫三樣餸頂盡咪四十幾
無睇幾錢拎住張五十蚊
點完餸收銀話多謝86蚊
哇你老母,當堂嚇到懶屎心都寒
個心勁想話唔要,又唔想咁婆媽
排隊前前後後又有幾條囡囡幾正
迫於無耐,要扮型比錢
無理由咁柒話唔要
唉 真係谷鬼氣

係咪同路人

唔係，我識番下個餐牌

我唔直接去答你, 用例子答你
我頭先去街 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳

一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢

因為我好耐無食過車仔麵 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外 係一次好悲哀既例外 )

入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲

食就要埋單 $39 仲未計我計劃叫埋油菜

我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻

我問佢有無平 D 既野呀咁

有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果

我--->即走

跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35

仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒

上面講左乜野 自己參透下啦

即係其實樓主碗麵平過隻豬手? 有冇介紹??

等睇真心膠話我真心膠